新ipad出完同價位算唔算終於贏番三叔s6 lite?

除咗條邊

一包埋支筆，一個要加700買喎